[好過無]Marvel 確定將為 Jeremy Renner 主演之「鷹眼」推出個人影集

去年 11 月，先是確定了 Tom Hiddleston 主演的人氣英雄 Loki 將推出個人影集，而另一由 Jeremy Renner 主演的「Hawkeye 鷹眼」也曾傳出有此規劃，如今終於獲得證實。Hawkeye 個人影集劇情將著重在 Barton 將火炬接班給 Kate Bishop 的種種訓練過程，而該影集將接續在《Avengers: Endgame》之後，因此兩者間或將有些微聯繫。

此外 Anthony Mackie 主演的 Falcon 與 Sebastian Stan 飾演的 Winter Solider 之合體影集也正在準備中，相信未來會有更多英雄陸續登陸 Disney 個人最新串流平台 Disney+ 上大放異彩。